# Theoretical questions:

---

1. Поясніть своїми словами, як ви розумієте, як працює прототипне наслідування в Javascript.

2. Для чого потрібно викликати super() у конструкторі класу-нащадка?

# Answers:

---

1. Прототипне наслідування це процесс використання батьківських методів які не копіюються до нащадка(що б захламлюло пам'ять) а лише дають силку до методів.

2. super() треба викликати у конструктора класу-нащадка для того щоб передати спільні для всіх нащадків властивості батьківського классу.
